明顯係有機場工作人員同班popo夾埋搞場大龍鳳

頭先有好多喺Arrival B hall嘅人睇住有地勤定空少喺裡面出黎
係咁同在場坐喺度嘅人講話班popo出緊黎 要走好快走
我地望到佢張證唔似假 問佢做乜要幫我地佢話唔想見到人出事

你話其他人叫人走都唔信 有個掛住員工證嘅人出黎咁樣叫人走
你話d人會唔會上當喇

但咁樣就延伸左一個問題
D地勤點解要放流料黎叫人走
係咪機場d員工同popo合作想嚇走哂d人
從而唔駛用武力就清哂場呢？

推

好似睇緊謀戰咁

啱啱坐喺b hall嘅人上黎幫手證實下 明明係有個地勤出黎話有狗出緊黎架

我想正視聽 點解d人係咁走
係因為有機場人員出黎叫人走
好多人有十個黑衣人同我講走都未必會信
但個機場停員咁行出黎 說服力完全唔同講法